[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(47)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

少林掃地僧都好勁……

我既魔力又提升一步

喂喂喂原來係掃地僧

魔力不足以發動技能
請進食或打坐

佢話佢掃地既

咪就係勁勁子

我係峨眉派d師太

我新舊兩副勁唔同
但我覺得新個款睇野多左
岩先幫佢地開都有8/9成準
我完全係要用第個mindset解牌，攰屎

不過我舊個副本身都唔係傳統牌

新牌劍3，笑死我

我跟石之軒既
不死印法

Suppose魔攻唔會點用mp
會攰即係你要諗好多野先講到隻牌
準唔準記得唔係重點。
試下相信自己既直覺，亂到乜就講乜
唔會太攰

劍10係點

拜見紅師太

倚天劍

呢個真,我用星盤睇好快overload,雖然d野係細仔d,但要諗好多野

我攰係因為好占左好多 同埋我岩岩黎緊野 我岩岩用牌解就真係要諗。去到最後兩三個到就開始上手見到乜講乜了
同埋，我都唔係全魔攻

開始見到乜就講乜就係你開始有魔力既時候

加油啦

覺得呢副生動有趣有生命好多

屌我係咁refresh諗緊做乜冇人講嘢原來1001咗

jed tgz

我跟祝玉妍

掃地僧

好攰我要攤陣研究水晶波

咩晶石

係幾好j 不過廢既

唔錯阿掃地僧

原版唔生動有趣有生命咩？
你夠吉士咪學我咁唔買傳統牌然後搵軍官快速教學就即開波同人占，上手就是無難度 我都係用左3日每日1-2個鐘教學就學完

普通白晶

好期待你係個波度見到我地揮手

唔好望我 我怕醜

預備材料不足 下次先

留力咋

果個係咪skype既FaceTime 黎

唔用傳統牌加一，想當年我上網睇哂牌義就當自己識幫人占

你做番婠婠算啦

到今日用rider都感到不知所措，個腦會諗番我副mythic既圖去解

繼續尋覓徐子陵

搵寇仲算啦,話晒都帶少帥軍

徐子陵正好多

初失戀個陣我上網用牌加睇網上啲牌義就當自己占完
仲要自我感覺良好覺得好準

咦我同師傅你有異曲同工之妙

佢on9既

我新個副我已經唔當係rider 佢完全係第樣野
但舊個副都唔係rider 結論我用緊兩副唔係rider去解。唔怪之得要重新上手

有我幫你

邊緣人留名

初初我周圍問卜

如果唔係好奇心起入左你地個塔羅po
根本唔會識到你地

又係佢

你可以開個塔羅快速上手班

我都有呀
唔夠喉又自己玩下咁

如果唔係入左師父既占卜po我都唔會開始玩

冇咁既料呀寶大撕

期待

你教到我出黎

寇仲有楊怡 唔記得叫咩名 頂

Agger 無人可比

係我用得多野黎對應幫你理解同記姐
不過好難深入

我呢我呢

唔知點解好似怪怪地

新po 留名

男廁換片片

我覺得第3格圖好似有問題

李秀寧

你諗歪左姐

會上癮

你知我諗咩咩

冇呀

唔知,9估

好想飲咖啡

Oh yeah 改名做李秀寧先

好想買套牌學下

邪留丸到此一遊

塔羅對你地黎講係咩
同埋當初點解想學

（係咪之前有人問過）

又落坑

都話每個人都有個故事

btw塔羅對我黎講係一副牌

情人若寂寥地出生在1874

我五副牌得一副係original waite

一齊去買

點解要咁多

收藏

我問架

第一副買既牌，用黎學既牌，用左兩個月大雨濕左，收埋
買左副radiant waite，紙質唔太鐘意又收埋
之後universal waite ，用左幾年
Original waite 上堂用，轉職魔法師
最後買番第一副開始用
而家長期用兩副跟身

即係依家都係用返第一個？
乜你魔攻架咩

而家我用緊聖甲蟲同埋universal waite兩副

咁你地可以互相指導

係呀，轉左major 而家主修魔攻

又話唔會唔教我 軍官來了！

唔同牌有分別大唔大你覺得

現實稱呼:米
性別:女
問題:我同現男友既發展 會分手定繼續
諗問題既日期時間:5月18日 15:46

有d唔太大分喇，就咁睇，但係細睇可以睇副好大唔同
有d完全兩回事後

兩副牌既page of sword 把劍渣住放前放後可以有兩個意思

對魔攻黎講大，我地望圖生義，圖好重要

物攻表示 你揸咩劍 點揸劍都好 理得你

對物攻黎講比幾隻字佢就夠

我係因為呢個po先去學

學一陣就學到掃地僧咁款

我廢j黎

你係占之前有入過黎咩

大師黎 一入黎就大發神威

78張牌 下次寫78個詞落張牌就夠了

我帶住156隻出街

唔洗牌 求其random gen number

半魔攻表示同意
我玩新牌個陣一開牌唔識解突然

今日去個間鋪頭完全符合我心意。遲下再去下。好想買女巫書籍

我先廢

諗清楚先好入

落左咒

我最廢

有呀po 9 定10個時。有個話搵大佬睇住嗰個

掃地僧有大佬

原來係你

New vision變晒背後好似啲好野都變晒衰咁

你開我架？

唔係

牌無分好壞，會影響既只係睇到果個人既心情

唔想背數字
錢10 大牌10 劍10

油麻地

心情唔好係咪唔應該開

下 竟然係你

我

好呀

係呀邊個開我

我仲要去買魔法水晶

入女巫書你講？

魔法水晶是甚麼料子

暫時買左牌玩住先
其實呢啲洗唔洗本身個人有咩靈力先？

魔法店既水晶 見好靚又幾特別唔會同人撞先諗住買

利申 外貌協會會長 唔靚既唔會買

現實稱呼: ceci
性別:女
問題:
同前度有冇機會復合
諗問題既日期時間:
3/5-now

咁快買左

1622

鬼知你個now幾時咩

打少左個想字
未睇岩呀我

圖呢？

18/5 1623

撳幾多分鍾前會睇到

本po有#97 #136
唔知占到邊

尋日佢地講個2間個網
我求其立左2眼咋 未揀呀
本身諗住去fb間one jewellery度買架啦

差你 慢吞吞

Iphone 無

Purple moon同埋觀塘個間？

Iphone無

是的 不過唔知有咩用

原本個副好醜 對佢無乜購物慾

Purple moon都係new age mystery 野多
不過無去過 諗住返黎先去。但有follow ig
觀塘個間無留意

我未買呀
我打少左個字炸
搵日一齊去買啦

細心既野你識條鐵咩

唔知咩叫靈力
利申:物攻撚

你隔幾日先卜 邊睇到時間 iPhone 無得睇

佢地尋日話買黎噴六合彩飛有用 想試

下星期free

1 3 5 7 9 10 15

正常黎講，大既情緒波動都唔好

對

咁我好似唔係好岩呢款玩意

放心、個個人天生有
睇點同，同有無練大佢

咁婠婠好難玩,情緒ff撚

點買

頂你

你繼續乖乖FF啦杯7

到你有心學果陣自自然然會做到

觀塘果間，牌都齊，貨源都有
圖為thoth 既權杖騎士（國王）

對個櫻花香好有興趣

杯7+教皇

嘩你真係隨身帶

Btw靚手 jed

對呢啲有瘋狂購物慾

想要呢副

devil

After tarot

呢副唔係我帶住果副黎架

點解見到有8張圖但搵唔到最後2張

無野啦 原來未f5

係咪要玩下冥想先

你地2個

啱哂你啦

學下書法 修心養性

師父有講過

有咩評價？

真係扑野
咁lover呢

A0表示關我咩事

X2 我有時買黎係覺得靚 做擺設

建議devil

唔記得左 你問佢

小毒毒表示唔想一個人買副新塔羅
有冇人一齊去

你可以

幾時

雖然揀牌都係自己揀最好，不過你想人點陪你？

冇

同埋幾時

隨時

一齊去 各自揀

我星期六得閒呀

係ar，我係唔想一個人去

要5點後

咩地方等

拆散人似啲

27號 5點後？

咦有得相認

反而LOVERS似係做錯事

俾蘋果

左面我feel似上天注定的一對，合拍

把劍好似要審判佢地咁

我可以， 不過去邊間舖頭

左邊係原版, 右邊係after tarot (原版之後發生咩事

我聽日去觀塘個間, 睇下多唔多牌先

影比你睇

我以為睇到聖經故事
伊甸園偷食禁果，連蛇都有

TG 定影上來

Tg比你

、多謝大佬

屌原來係你

相認左

你而家係個到咩???

當時笑到仆街，佢問可唔可以搵到個人照住佢

我心諗 黑社會大佬？

BTW我係去買witchcraft

比你tg我

我之前抽過指引卡 係true love 即係點解
我本身問事業，但占左冇幾耐男朋友就提出分手

最後結果係點我已經唔記得

yzyzlove

我好肯定咁話比你地講，你地唔係講緊同一間

你講既係邊間先

我講既係魔法用品店

師姐講緊Starry magick
斷線應該講緊香港塔羅中心

好鬼叻呀 red cfu

指引卡 唔識WO

影埋俾我adore

你地由早幾日開始 一路講觀塘個間
其實都唔係同一間

Same question

6點後我得呀

呀 原來唔同 咁當我無問過

我無研究魔法用品店

Red red 櫻花油同香有咩好

香

佢問有咩好唔係邊樣好

其實我都唔知去邊間

咁等埋軍官啦一係

同上

我收6點衝出黎

我咪答緊有咩好囉, 陣味香呀~
其實我係9答亂入

唔好厭棄我著拖鞋

嫌棄

夠啦

除左佢咪唔覺

我知你係講陣味香

突破盲腸

咪係 除鞋啦

請上官網睇更詳細說明
除左description之外， 我有燒香習慣，櫻花香好香同個energy好溫柔舒服
油就你有需要先買啦，無慾無求又無收藏習慣唔好哂錢

我亂答架咋

我琴晚睇左 但見你介紹
諗住睇下你有咩奇遇分享

我屋企有貓可能燒野個D都唔係咁好
以前隻貓病個陣就試過買個D費洛蒙機整D味比佢

赤腳大仙

冇呀 我有用開魔法野既習慣 一年一度限定梗係要買咁解
本身櫻花係帶來初戀甜蜜feel，其實我都冇需要

Red red對初鍊已經無慾無求

帶來FEEL

最近用左好開心既新品係桃花香，用左人緣真係好左幾多下

幾廿歲人求初鍊做乜呀

有人三十歲都未鍊架

@軍官

中槍
我走啦

咦我好似放左地圖炮

唔同你講野

疏囉

靜晒

屌你呀

我都想要搓鍊

正仆街

笑死

頂搵到個網買既戒指極靚 但無錢買唔起

點解咁講呢

Share link

我想要個好男人 筍盤

red好賤

斷兄都係

可能你岩掛，我自己會想集中一犯先 pure d yure d

咁你仲做咩物攻丫，轉職啦

改完都錯

等緊搓鍊

明就得啦屌，讀書少，識晒廿四個字母好叻架喇

咁就唔好改啦 堅定！
因為自信所以美麗呀

２４

比利都係24個姐 有咩問題

Google shop dixi

無問題

轉職咪仲衰
30 a0先做魔法師

你都唔差得遠啦，學定到時轉得順暢呀

勁衰

北川 你主子係咩樣架

潛

最後都買左隻戒指 唉屌

BATMAN樣

比機會你

好令！ 我係黃貓

咦

同呢隻95%似

各位大師，小弟聽聞自己副塔羅牌唔可以隨便比人掂（幫人占卜果陣例外掛…）係唔係真架？仲有冇其他禁忌

睇你點睇既姐
我諗我地呢度都唔信牌靈，亦都冇呢啲禁忌

有啲人係潔癖有啲人係信牌靈
你信有既，未唔好比人掂囉

但對呢個post既人黎講，副牌只係一個媒介

魔攻使唔使練能量嗰啲？

人人唔同，冇得一概而論
我占卜時唔會擺能量

其實唔比人掂係廢事比人整爛副牌姐

以前有朋友佢話佢有塔羅，佢副牌有牌靈係一個阿婆黎
但佢平時9up得太極吹水吹極大，我個時完全唔信
到依家我都唔信。因為佢只係媒介

有啲人係相信既，問師父就知大把花生

你地都on9,真係有牌靈
利申:我個水樽有水樽靈

好累

快d訓呀

sbu 中途島軍官

喂 都未11點

冇哂人？

岩岩先食完飯

我主子都係batman樣

正 我下隻都要batman

無人

我番到HK喇

Welcome back to hell

10點已經眼訓

正話係機上面食左杯
JAL限定 cream cheese tart 味哈根大師
勁好味
跟住食左3杯

好肥

有無人吹水

[大笨象吹水就有

吹阿吹阿
無任歡迎

我！

原來咁多人MOON PO
占到邊

姐係占定吹阿

why not both?

岩岩幫自己開4元素解唔到
火: 劍4
水: 節制
風:力量
土: 隱士

你開topic

唔識4元素 吹毛

力量一般點解?

好問題
成功 耐性

火同土都表示我繼續孤獨終老

問題係乜

問題係我而家到底諗緊乜野, 都係愛情

Hi

點解諗緊乜係用4素
如果係咁
火土 係解呢刻你既環境同行動
姐係你靜止 沉思咁喎
唔係咩

因為想睇水同風係咩 但我唔識解

召喚各方大師 包括mon 緊po既人

？

你想所有野朝你所想既方向進發，想自己有足夠信心同勇氣去面對段感情同個人，但實際上你對自己好冇信心，好猶豫，都係驚驚青青咁

利申冇mon post，岩岩入黎

四素我都唔識

撳緊一啲潛意識嘅嘢？

次次我一上水就冇人
潛返bye bye

撳緊?

我上水又唔見你上

好搞笑, 貓, 全部都係貓

屌ex真係有拖拍
無啦啦好大打擊，但明明一早知

下, 你前兩日先話完佢有仔

之前重係估啱啱real po 相
以為冇嘢，點知望到都重怕一怕

做乜鬼

個心好似俾舊石打落黎咁明明都有哂心理準備啦

然後即刻unfollow唔stalk喇驚自己又無啦啦喊

好彩我一早斷曬聯絡

一落機就搵到佢俾手信佢
好幸福
咁又點喎……

我地呢

聽者有份

口不對心

你唔係應該訓左嫁咩

有錢搭Jal

你都唔早丫

9up
你嘗試想同人保持關係唔想再進一步，所以你依家心情係好抑壓自己唔比自己再繼續不斷鍾意佢，希望對佢似朋友多過意中人。另一方面你又想成功想可以同人一齊 結果你唔知自己想點決定自摺左收埋自己

訓完醒左,撳幾下電話再訓

我好明白呢種感覺
之前聽到ex whatsapp 人講旅行啲野，我以為佢同新個個去，我都係呢個feel
明明係諗住祝福佢地

早早

早

早晨

樓主 miss左我
謝謝

無miss 係未到 真係miss左先再推

下個po46 #446 #526 #599 #636 #640 #642 #669
Po47#97 #136 #331

冇miss到你係咪請我食飯呀

又嬲豬

#599
雖然佢之前分左手亦走出陰霾,但佢都係冇鍾意你亦都冇諗過同你一齊
相比起學業同工作上,亦都唔見得你有幾重視佢,一時既迷惘姐

屌on99,1228又唔打am定pm,起撚錯盤
我以為係pm見到下一個係同一日個時間係凌晨1點以為入左時光隧道

唔好嬲豬

好憎d人唔打24小時制又唔打am/pm
當我一定知佢幾時留言咁 on99

所以要有sample

軍官你跳住黎占唔該你自己mark返邊啲未占

同埋點解你個時無同我講呢d

我會 但而家嬲得濟唔占

下個po46 #446 #526 #636 #640 #642 #669
Po47#97 #136 #331

打番個時間係朝早定夜晚好合理姐
你做老闆叫人7點番工都要講比佢知係朝早7點定夜晚7點啦係咪呀

599都冇占過

有顯示就講 冇顯示咪唔講

冇啦啦咁多case嘅

446係太空泛,唔知佢想問邊方面既生活

下上面個個唔係咩

辛苦哂婠婠

其實上po眠寶話占左256 但我搵唔到256有case

都話起錯盤,咁又點會計

#526
人地專心事業冇閒情理你,你自己又唔搵佢,講鬼咩,雖然都係冇機
btw有冇諗過出國

同埋人地好似有人追bo

1228未24小時制囉
醒早流流好好火氣啊小軍官

我知佢打錯am pm，純粹講下笑

經過我大膽假設小心求證 眠寶係開到526
下個599就岩了

廢時軍官又嬲豬小red

下 我又占左526

唉 連續兩次都有意外
唔占啦

早晨大家

慘

發生咩事

喂唔好咁啦

你竟然真係嬲

藍色係sad既嬲,唔同紅字既嬲

唔好唔開心，占多個就開心番架喇

比你地玩死

我錯 sorry

出門口唔順利代表果日既考試都好大機會唔順利
所以占左兩個都出事即係再占落去都會賴野

繼續占啦 係我唔好

有無人識用photoshop

識用小畫家幫唔幫到你

眠寶

再占又會白費心機,不了

Cfu ar

可唔可以幫個忙幫我design啲野

都唔知佢有冇帶電腦出走

有macbook air

你而家100% fail，占多個有機會變66.7% fail，爭好遠！

勁準

眠寶電腦冇photoshop，佢親口同我講

我尋晚個唔準嗎

我果個呢

可能會變133.3% fail

我呢我呢 唔要教皇杯7

只會繼續133

思想上想征服個男仔devil devil

意志力極低

頂俾你影響左

所以唔占係正確,唔占就唔會fail
斬腳趾避沙蟲

我都係 求生意志消失左

軍官軍官

教皇*杯7

咁杯4愚者 或者杯4杯6

你地全部都準

有咩幫到你呀廢青哥

4元素 差2張喎 唔會再出教皇杯7 架

我係佢保鏢 有咩事搵佢

......................
點解

say 個hi

口不對心，同眠寶講個啲一樣

對唔住 錢4先啱 記錯了

我係佢條o靚

口不對心我至勁

要design咩 好奇

簡而精

係咩黎

得閒咪黎坐下

我好多仇家嫁bo

火 戰車
水 杯7
風 教皇
土 錢4

一齊飲個茶

放心 人地來勢兇兇既話 我會交番俾佢處理佢
2打6既話我擋

你請ok

送張戰車俾婠婠咁好既

⋯念力開牌唔算呀

我勁d 4

睇左做交返個處俾佢

你杯7啦

戰車唔係唔好咩

劍3

戰車唔好咩

咁都叫保鏢 扣你人工

我個

可好可唔好啦

收你人工姐 都要顧下自己
人地拎刀拎槍既話仲幫你咩
明哲保身更重要
我還有家

真開

戰車係矛盾,諗呢樣諗果樣,又想行又想唔行咁,結果就卡關

軍官來了

壞既話代表咩
我好似剩係識好果邊 邁向成功 意志力

你地加入左太多主觀感受

好唔專業 扮工

你做咩copy我果句

痴線 明明勁專業

咁都認得

樽頸位

點解既呢個唔明

句野我打點會唔認得,你係咪玩野

專業地扮工

一日講咁多句野 隔左咁多日 邊記得咁多
Call me Dory

100%係客觀 0%係主觀
唔係主觀就客觀

語氣 用字 結構

幾時既事

兩隻獅想分別向左右行

半個月前

多謝大佬

永遠都唔肯認真對待我既煩惱

金魚記憶

你先係我大佬
我跟你搵食

咁都係矛盾姐
點樽頸位

睇得出

屈我

咁一架車行唔到咪卡左係到

你又啱

講到戰車
我有一排抽親都戰車，持續左2 3個月

你係依到大佬

係咪真係卡住

我o靚黎嫁咋,o靚先要負責占

食多啲合核補下腦

好struggle，抉擇唔到，唔知自己應唔應該做某d決定，類似係咁

難d

邊有 寶寶心裡苦但寶寶不說

咁最後點擺脫

卡咁耐

你而家卡得唔耐咩

拖拖拖拖拖

因為架車係用兩隻獅身人面黎拉,如果兩隻想行既方向唔同架車就會無法直進,

應該耐過你

架車可以裂開兩邊走

我有真心對你嫁

個人就會留係原地唔行

佢可能係其中一邊車!

唔急既 但想幫搵人幫手整張類似poster既野

戰車關鍵係兩架車要有相同心態、決定同行動先行到，即係要平衝
所以當你掙扎呀抉擇唔到唔知點做時，戰車就會停低

難唔難 唔難我可以試下

咁佢都要揀坐邊一半,所以連個人都分開埋就最好

以意志作燃料

中間撕裂

火柴人塔羅入面既戰車

積絲 你快啲搵軍官幫你整poster

又要恥笑我

卡咁耐好辛苦呀

創造力量同幻想 會嚇你一跳
我最勁就係用小畫家

畫畫下我既火柴人塔羅就黎可以出版

亦即係 red既擺檔日不遠矣

大家記得去幫襯

matches person tarot by midway officer

等軍官大功告成既一日，我就去擺檔

十卜ching

訓番搞到而家先起身

好感動 tg 你

有無人買過Go Pro

頂，無帶遮黎落雨

被無視

我屋企人，但我同佢絕左交

我姐姐

傾緊咩呀

go pro 火柴人 好似係

用kodak 360

未如願相戀 便學習單戀
談情如跳舞 間中轉個圈

買左幾錢

融bb 啲歌巧聽

我講緊我自己

link lei
叔叔你都幾有才

冇咩唱新歌喎呢排
是但比首你聽住先啦

btw 我係話上面兩段歌詞講緊我自己而家嘅situation

我仲以為你唱左呢首

呢個key又冇話唔得嘅
會有啲位變魔音

留名等聽

你單戀who ar

一個有男朋友嘅女仔

搵過個啦

講咩都冇用
我自己都未分手

⋯乜你咁架

我都好憎我自己

諗清楚自己想點 真係唔鍾意就唔好拖住人

放心
好快會做嘢架喇

等你包膠 唔開心可以上黎瘋狂9up

而家個人好奇怪
可以一秒之間由好開心變到好頹
又可以由好頹突然迫到自己好hyper

我覺得你可以同小軍官膠流下

又binc

乜你又係咁咩

冇，我想你幫下柒叔姐嘛

。

森哥

我不知幾正常

自身難保

隻戒指ship jo la

好靚 但我好像carry唔到呢個style

佢新出隻blood oath ring同拉長石好靚
仲想買頸鏈。不過頸鏈好少戴就算

沉迷喇你

我不嬲都沉迷一d野
以前手錶同水晶鏈，依家轉左戒指姐

佢中左咒

佢變左喇

戴戴下就慣

唔係 我一直有戴玉，頸鏈唔除
所以好少戴其他頸鏈

黑魔后

哦 平安玉個d呀
水晶去邊買好

我都有戴玉bb開始戴,有次游水除左之後唔知擺左係邊冇戴一日周身唔自在

#446

太空泛
改完再占

下我占左啦呢個

水晶我有去開某一間屋村商場買。後尾小左 係ig有間幾好有買

我隻玉鈪戴左上手又係無除過

呢個先岩喎

些牙

好廢 無得size 100

#526

錢8 吊人 劍4 劍8(杯9) 錢3 女祭司(教皇)
從你眼中 佢係一個好勤力既人 專注既時候好吸引
而家你覺得佢好似逃避你咁 唔肯同你作交流
你好希望他日有機會可以同佢好好坐低傾下 知道發生事咩

係佢眼中 你份人好與眾不同 好似獨具慧眼咁款
雖然佢唔敢再黎搵你 但係佢好似好享受唔同你一齊 而家佢自己一人好似活得更開心
佢對於你地兩個既未來唔似抱太大期望
復合機會係微乎其微

屌

訓教唔會唔舒服咩
我訓教要除錶先訓到

我錯

526占左第3次

阿ling好慘 占左3次都無機

#599

力量 錢1(錢7) 劍6 杖8(杖騎)
我覺得好快會一齊
雖然而家大家既交流好似比以前少左好多
但係只係你繼續用番平時既方式搵佢
好快有進展
同埋其實佢都好似啱啱完左某D事情 可以放時間落你身上

利申 初學

kit
男
戴完帽 應唔應該繼續
1528 19/5

唔洗問啦呢條

不了
利申 個人主觀意見 出軌係唔可以原諒

下個po46 #636 #640 #642 #669
Po47#97 #136 #331 #625

#636

高塔 錢后(女祭) 戰車(杖騎) 教皇(力量)
解唔到
其他人幫幫手ok?

咩陣黎

Ig?

唔會

#640

杯3 杖5 劍后
問題 杯2 建議 戰車

如果我冇估錯既話
你班同事以前其實對你幾好 關係亦都唔差
最近其中一個同事就同你嘈 其他同事亦幫住佢
搞到好似杯葛你咁? 真係9up
所以你先想上黎問下黎緊去向?
應該都冇乜野 經過呢件事之後你處事會獨立左好多
不過應該會少左同同事交流
btw 不妨企定啲 信自己

真係好多9up內容 sor阿

問卜 對象 關係 未來
()係補牌

會"銀"住隻手

今朝先講完戰車

慣左就唔覺架啦

十五十六 唔會一齊？

#642

吊人 杯后 杯3 劍4
杖2 錢侍 杯王
睇牌 你又唔係冇哂興趣同希望喎
過去似係有意中人
但係似乎係你自己放棄左同佢一齊?
雖然你而家既生活好平淡
你亦成日收埋自已
但係你本身份人情感好豐富 只係好似唔太識表達自己
應該唔會咁誇張做老姑婆既

利申9up

我覺得似呢段關係對問卜者黎講係一種挑戰
對方唔係特別對佢有意思。純粹普通朋友，但可能某d事/位觸發左問卜者，鍾意左人然後想追人。但段關係唔容易 似乎兩者之間有d距離，未來暫見都係問卜者需要時間去磨合去討好人

魔攻左9up

又樽頸又衝動
個問卜者又高塔
get唔到

我都覺得對方無乜興趣 我係咪升左LV

係呀 IG呀眠寶

嵐
女
同男朋友係咪註定要分開？
19-5-2017 5:49pm

唔該你

Tg

對方係錢后同女祭司,兩隻都係冷靜觀望既態度
問卜者係tower我覺得純粹係一時既衝動/突如其來既感覺而鍾意左人

#669

杯騎 杖5 命運之輪(星星) 杯侍
我覺得有
等個男仔天人交戰完 就應該會開始新關係
btw 你係追求者 right?

咁關係果兩隻呢?

咪差不多解法

Po 46 已完
如有miss 請提我地

我有話你錯咩

無呀

理性感性交戰

下個po46
Po47#97 #136 #331 #625 #643

神女有心 襄王無夢,問卜者唔願放棄但人地暫時對佢冇意思,亦採取冷淡被動之態,關係當然唔上唔落,最後就keep住咁打破唔到界限

get

你淨係幫人解

思路難得一致

但關係兩隻思路唔一致

我冇解力量姐

又想話我偏心

#97

戀人 高塔 星星(女祭) 錢騎(杖9 劍王)
對方好似啱啱經歷左大轉變
你應該幾中意對方
不過關係應該會轉差
唔排除分手
但係唔會咁快

都唔一致呀

2同7

#136

應該冇啦
你對佢隱瞞左D野 佢好似知

#331

人地放唔放低
好似同你無關

曲線問有無機會同意中人一齊

咁係呀嘛 fool需要照顧

做你既教皇啦

好衰

唔該你

本身諗住開牌叫你斬纜
但係我又睇唔到戴帽既情況
仲睇到而家你地關係幾好 好自在咁..
你亦對佢好好...
奇怪奇怪

唔駛分住
最近係咪突然關係好差
你好似冇乜安全感 唔肯聽佢講
其實佢好想同你好好傾下
關係將會變好 但係都係大爭執

PO 已Live
多謝大家
有冇人約我出黎玩

痴線佬好悶，搵我

今朝一隻指甲插落個ysl 胭脂度，刮左個坑出黎 個心好痛

求大師講多啲

你繼續望落去就會見到

仲有冇人一齊

我！ skype 網聚

見到靚仔會自卑,不了

刮左出黎果d整番入去填番個坑

見到出面熱面有個po講
咩男人正正常常想扑下野都唔得
再睇埋啲留言
點解啲人好似覺得拍拖一定要扑野
咁中意扑野點解唔俾錢叫雞
都幾撚on9

因為lin 登多5p囉

痴撚線 講到好似拍拖奉旨包扑野
做性怨宣洩器咁

mk5p全面進匯

你飛黎香港?

你過黎

請我? 我即飛
行李都唔帶了

係 今日突然分開
希望真係會變好 多謝你

錢都唔帶

我覺得黎緊可能會有轉機
唔好咁快放棄住
撐住一陣先
錢4 錢3 高塔 審判 劍5

唔帶喇 過到去有眠寶照住 冇有怕

我都無錢

如果
今晚9點左右
開第一屆skype網聚
有冇人
想吹水

想問下係咪冇性格限制架 其實對方係女仔

個人認為冇
對方就係對方

Thanksss
頭先佢話不如我嫁俾你 你娶我好唔好

唔知佢咩意思

講明先
我好廢 占錯都唔出奇

唔玩skype

咁你點答

齋開聲？

虧妹靚聲

btw 實會dead air

全世界開mic但無人出聲

跟住就完結

老牛聲黎講係靚既

yes jed thx haha

應該個個喂完就完左

5p聚會

Mk聚會

10點得唔得

招fd子

個陣好垃圾咁答左不了 驚佢知
之後佢話其實你應該同返個ex一齊 唔係應該會一世拍唔到拖

點俾id lol

咁算啦

xd

>3<

話說好似好耐無見童子

我個id 係全名

佢唔得閒番黎
同埋 太多新朋友認唔到大家 插唔到咀 類似係咁

其實nova 書生 都唔見左

童子10min前同我講佢失左聲

熊仔頭都失左聲

熊仔頭？

我琴日知
我係到笑佢如果睇mayday 想嗌嗌唔到

熊仔頭可能就係童子!

係咪唔洗幫喇

Nova又去左邊

搞咩黎

演唱會嗌到的，完左會死咁解

書生ching唔見左十世啦

又點解

high到想放聲大嗌
咦 點解冇聲既

之前番過黎啦
佢話sem尾麻

就快11⼁乛⼂

番黎講兩句又走嘛

今日11點訓唔到,有野做

有咩做？

運動

咁似我同ex當初嘅

而加做

岩岩食完飯消化緊

10:15 做

已經做完運動返左屋企

未消化完

夜收工冇計

不過好眼訓諗緊做唔做好

留名

而加訓

未做

唔做

唔得

咁依家做

Sor 我次前問過但係好似又無打時間
自膠
又眼殘爬唔到文
問多次
稱呼：啊豪
性別男
問題：我同一個叫Anna既女仔有無可能
諗問題時間：前日17:00左右

你次次黎都係問愛情

你地識冇耐？或者發生係一件好突然既事？
我覺得現階段大家都安於而家既關係
相比你既衝勁 佢反而比較小心謹慎帶點不安 想試試但似乎有陰影 亦都唔清楚自己想點
你心急係一回事，但我覺得佢想keep多而家既關係一排先

未來唔似有大突破，似平穩做朋友多d

訓著左

男人真係唔可以信

攰嘛

日日捱12粒唔是咁易

叫你瞓覺呀

咁你繼續訓啦

訓咪訓lo 咁惡死

番埋聽日終於放半日假

你再亂黎點過體能

但係我地就黎deadair啦wo 因為無咩可能見到面

介唔介意追問？
所謂嘅轉機係指會回復番以前段關係？
定係有共識
唔該你

今日我最早

考前幾日先瘋狂訓教瘋狂拉筋應該問題不大

眠寶講得啱，今朝起身諗到佢攬住第二個仲當我傻仔咁玩又忍唔住喊

有冇得占我幾時放得低

error

Lok
男
我鍾意既人對我有無Feel?
20/5 9:15Am
唔該

人生

呢個問題係取決於你

個行路post柴灣行到元朗 行到而家都仲未到

叫人10點返工 但10點公司冇人 我成個on9咁坐係門口

勁痴線 等左就快半個鐘

現實稱呼: Ken
性別: M
問題:想占下近排運程如何。呢幾日又壞電話又比人呃左幾百蚊，好似冇撚晒d錢咁，係唔係近排都會黑仔d架？（明明課金抽倒好多限定卡番黎架……）
諗問題既日期時間: 5月19號夜晚9點（其實唔係好記得幾點…大概果段時間啦）

我依排都好黑仔
各位大師幫下我

其實黑仔係應該去轉運而唔係問卜

導師終於覆我 唔知佢用咩牌呢
佢話響佢度買要$298

咁貴既

又可以賺一筆

係囉

實有水位既

賺到笑

坐地起價係常識啦

點知都係original Rider

應該唔係 我再睇多d ig post知道佢用咩
再睇下另一間鋪 佢已經賣得平！

專登揀副賣得貴既比你用再禁低番個價
等你覺得佢係正氣撚賣平野

利申:究極陰謀論撚

我講左d咩

因為審判代表昇華 重新
出現係未來我覺得會出現而家未有既事情
你而家係散 我覺得會有復合機會
但因為劍5同時出現 所以不免會有一場爭執
可能你係當中既loser 但係因為咁而令到個男願意同你復合
係掛 真係9up

又眼訓

用左魔法油個身有陣暖lup lup感覺

你話我口講放低左 但其實我未放低佢嘛

你講完又好似係

上黎扮工

陪左我3個炎熱夏季既風扇仔終於比我跌壞左

一齊

星期六ot 左成粒鐘

暑假來了，地獄還遠嗎

我又激嬲左囡囡，一邊傾電話一邊同人whatsapp 鬧交果時講左粗口 有排tum了

北川買左咩

呢幾日還好,凍到著風褸 差d著埋長褲

可以同步進行咁勁

其實我只係覆一覆我呀叔

誇左啲呀 你好怕凍架？

都幾,特別係對手超易結冰
不過行路行得快會火滾,d褸又除又著咁好撚麻煩

全盛時期既你一個禮拜可唔可氹到8日

放棄姐 有邊個未試過

全盛時期一日tum兩次
其實佢有成九日無發過脾氣架喇

軍官你露營會帶乜同埋做咩？

露營必須酒

我很同意 試過拎兩枝白油去籬箕灣訓大石，俾沙虱咬到仆街

露營最重要咪帶個營
其實真係冇咩帶,cookset*1 爐*1 gas*1 黑色垃圾膠袋*2 餐具膠兜*1 禦寒衣物*你鍾意 替換衣物*你鍾意 電筒連後備電*1 防水風褸*1 水*2.5L 水袋*視乎營地 毛巾*3 最重要既易極*1 勞工手套*1

至於有咩做都係冇咩野做,日頭行山夜晚紮營再行山走

食乾糧直頭連cookset gas 爐都唔洗帶這

呀 仲有綿繩同萬用刀

好靜

好難得

個個自私傾

我呢幾年試緊唔帶營，但帶左其他野，魚杆,吊床,煙花etc

我唔帶呢d野 帶咁多行山果陣咪揹到仆街
2.5l水已經夠重

唔訓營我唔得 會冇安全感

今次應該嬲好耐

少個營輕好多架

睇哂14 15季，開始追17季

蒙古營一般啦,a字營就真係重啦

上癮

睇緊17第10
大叔真係好勁

而家先睇緊14大結局

好悶

訓教打機睇書

miss左班巴士飛奔去下一個站上車

跑跑下見到佢出站即刻720度轉身再跑

即係原地轉左2圈

咦 540度先岩,計錯數

人呢？

今日3頁都冇

做咩突然冇人lol

悶到爆

諗緊自己應該同可以做邊行
唔想教書唉

睇籌款

eo

今日開ig俾人狂閃

+1阿

點解唔想既?

吹水

unfollow

李克勤可唔可以唔好次次上黎籌款都唱C3PO

好阿

偽毒去晒玩掛

吹呀吹 讓這風吹

坐左係部電腦前面成日阿頂你

啲油有冇用

佢咪話用左暖luplup

邊有咁快

in 人in咗成日攰到想死

i mean 個人有冇feek到咩唔同咗

今日520 d人去晒拍拖

拍? 左右手?

對住個星盤對左成日 零長進
早知寫下故算

我同我個男伙記拍

會唔會係零

咁凍天用係咪可以著少件衫

係

你都話有得轉機...

無咩, 除左暖

哭緊喪

Function 係咩

取暖

為你的愛情帶來更多的幸運
買個陣佢幫我拎左5支唔同出黎, 用塔羅開過, 再叫我買邊隻
本身開到一支係錢1, 一支TEMPARANCE 佢話呢兩支揀, 後尾佢拎埋我買左個支出黎一抽抽到LOVERS, 我就買左呢支了

加油 每日渣
通常for愛情d油會有豐胸效果

咁都要塔羅先買?

我依家有咩決定唔到就直接開牌

咁依賴唔係件好事

當暖蛋用

咁支支都係for愛情, 佢想睇下邊支對我最work嘛~

笑死我

呢個係紅色既嬲
藍色嬲對我無效
黎阿 屌我阿!

Lover 結果係三角戀果隻lover
仲可能係上面果位天使

我搭直航機嫁

你可以去死了

對唔住師姐
我自摑求原諒

有冇話幾耐到見效？

等師姐包膠

無呀, 邊有講到咁死架

著火添呀我

頭好痛

幫你call左消防

好正，有消防員睇

唔好嬲我阿

識j一定j救護,救護果種細心溫柔非消防可比

無嬲

下 講你自己阿?

好彩

我記得你講過 如果傷者係我一直會大力幫我洗傷口 唔會就住我

直線讚未來既我

咁毒既

咁係為你好呀 傷口唔乾淨會發炎

有誤會

一齊j車

又分左手，是否on9

又

點搞呀Ching

回歸 忙完了

今次係我衰既 講粗口

粗口姐

鬧交講粗口真係玩命

我想問下各位大師會點樣解

btw 今日出左成績，唔洗補考謝天謝地

繼續吹啦

今朝真係谷爆左

唔信就算,不解釋

問咩？

但成日嗌分手真係好撚煩
識個fd 結左婚成日嗌離婚，想老公買貴袋氹返
最近又嗌離婚，不過係個老公嗌，已經返唔到轉頭

感情

如果愛情既話
勁簡單

好正常丫
結左婚都咁玩法
好撚hurt架仆街

講啦！ 其實我大約都估到咩事
係自己唔敢面對嘅

咁不如掉番轉
你講你見到咩

要教育d女人唔可以亂叫分手 好on9

你講咗先啦！
我一陣間TG 講曬畀你哋知

請食飯

每人講一句

白飯ok

冇乜野講啦一望都知

不如每人一個字

佢

白飯都成十蚊個架

其實睇到啲牌 我自己都覺得堅係灰機
但係諗深一層今次影響太大 都係想問問大家意見

下個post 1001都未講完

痛痛快快 處決 我 好冇呀

屋企煲3桶

帽事既？

應該唔關帽事， 帽事我就唔使搞到咁

岩呀，似係你地自己有問題

拍拖 心傷 分手
暗戀 心傷 兵都冇得做

死神加隱士重有咩解
留意兩張都係大牌黎

我係三眼仔

大牌咁點

死神殺左個廢老隱士

凶殺案
未來有人死 要take care啲廢老先

死神6來了 預示香港未來

死神6來了 之 大埔劍橋護老院

講你就講啦
係咪要學講故台咁分N個星期講故仔阿

死神係有少少加強版劍十 ，點解出隱士唔出杯九，劍四
我估係對自己生命係大獲嘢，甚至轉捩點。同埋大牌好注重抽象啲嘅思考，我覺得好似會自己形住好傷咁

TG NAME

二郎神 食晒屋企d米

原來係被分手

拿，係鍾意人就唔好慳的士錢。
我覺得玄學既野，你參考下咪算。你無理由因為開牌而唔盡力去救，假設你真係鍾意人。

食晒你屋企d米

呢個係你自己TG定有GROUP?

agger

死神同劍10我覺得好唔同bo

自己

1001

死神已經唔係冇得救咁款咩
好似整定左咁